美股認真討論區 MCCLXXXVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

問題低糖其實都好撚高糖

人生太短，孖展要更大
全倉Game Shop不需理解

柴犬完全唔肯扣繩

#60 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
strong hold

已經出現咗
3月4日後龘市

SOXL簡直就是free money

年輕人應該要後悔點解冇all in gme

100ml 有5g
少過普通好多

跟
今晚就孖爆全倉gme call

Strong hold可能都得啦

按埋層樓allin了

未日call450

全倉孖爆GME
無悔的決擇

借埋p loan

大家見字飲水
呢個群組好不健康 年紀輕輕就腎者之石又不舉

夜訓

成版都係gme 幾難先搵到暴巴po

有冇群組管理員

我地SH派凱旋而歸

捱夜 飲食不定時 三高一低飲食

乜原來飲得多茶會生腎者之石

follow暴絲咪得

下仆街了
我都茶當水飲...

原來又係gme搞到股災

草酸

雪糕
加大

我都係

日日飲3L水

茶當水生腎石，唔係講左好多年咩

我一日兩杯咖啡
會唔會好快死

JERJER仔即刻有D痛痛地咁

花茶會唔會好啲

GME to the moon

草酸+鈣=腎者之石

插尿管

岩岩睇左，30歲高危

今年兩個月已經經歷過太陽能, clean energy, 船運, 大麻, 飛機, 稀土, 銅, bitcoin, GME, MOON, 大撈底日
合格線幾多%

你

都係茶有咩分別
正正經經飲水好過
水其實都幾好飲

1000%

準備賣埋層樓all in 支持登登

你飲好多茶／咖啡個啲唔緊要，重點係你要飲更多既水啫

如果你係“小妹”，就更加要飲多啲水

咖啡可以解決不舉
高達你飲多啲咖啡

試幻想下有粒石仔 卡著左在條道到 然後每次屙尿向前推一推 成個星期終於推到粒石出黎

隻BB快d返家鄉
WEB吹雞未屌你老母

FT 撚表示, 一切打飛機數據於我如浮雲

射粒石仔出黎

你估痾屎咩
邊到痾到出嚟

我飲咖啡會肚痛同眼瞓
雖然咖啡好好飲 但唔敢成日飲

笑死

屌屌吓閪射粒石仔出嚟

咖啡少量ok
之前有巴打話日飲4杯

石仔

咖啡因係天然壯陽藥

小妹好擔心呢度啲人妖

細粒既，醫生係會叫你飲3L水每日，等佢自然排岀

不想與石糾纏 也懇請橕到九點

仲有好多手足甩頭髮

其實一日一杯都好多

唔知點解上午灌水冇乜野, 下午灌水會係咁去廁所, 係咪腎虧

石sir塞尿道

眼瞓
你身體構造上下都好奇特

茶有 oxalate
結合其他因素，可以煉賢者之石

我最幾年飲starfuck會肚痛
依排飲慣咗就冇事
不過唔知點解痾屎真係會順啲

甩頭髮食印保

呢幾日大家過成點？
準備重上ATH未

咖啡一向通便

r.a.p.希望你下世個腎勁啲

唔會，gme之亂開始，又一輪

2字尾 已經開始甩

人到中年 頭髮係薄左

肚痛同眼瞓 vs 不舉
二揀一

印保咩黎每次沖涼都甩好多

一講就出晒嚟

有頭髮有辦法

GME幾時先肯收皮

琴晚契媽賣左好多隻股票

升到冇brake

GME軍團之反擊

加入大典

我估2日左右完
因為month end

m額弱智白卡佬

愈甩愈多頭髮真係好撚大壓力

真 飲完會眼瞓

奶茶衰過咖啡

暴巴點睇？
賭場兩日鮮定ss to the moon

你講邊度未起身先

起咗啦

最少要7粒鐘訓

有班25仔沽佢 搞到佢要沽野拎錢

粒腎石谷住啲尿當海綿體充血

我飲咖啡都係會眼訓,但唔係即刻
係幾個鐘之後感覺仲攰過唔飲

出面成版都係GME 似曾相識的味道

點會

前車可鑑，自認快過丙朗咪入場

已經加咗GME入關鍵字過濾

CIIC 有咩消息
琴日12%

眼瞓

GME 一上啲股又GG ，本身訓覺前好地地

會又（give)又苦

炒penny ,尋日nvos 800% 又唔見仆街

樹大有沽short

習慣咗就得 飲開齋啡

奶茶更甚

仲差25k先ath

咁我寧願飲齋啡

我反而係驚飲太多水
2L運動水樽返工時間會飲哂，明明坐office

真係好撚正

應該問WSB幾時收皮，不過應該唔太可能

Espresso 同Lungo真係好正

認真問gme 到底咩事...
大戶搭棚尋老散仇?

唔怪之得不....

Gme今晚SS gs ass

可能今晚啲卷商又唔俾買gme bb
即刻閪冧

追曬大家啲reply決定創立見字飲水教
希望大家可以注意下自己身體健康

Ss to the moon

所以話簡寫文化= on9

只要唔係短時間飲好多就得
少量多飲就無問題

講句對唔住又無事

隻馬唔錯

紙包飲品先多糖
係以為好健康嘅菊花茶仲多糖過可樂

bb又準備玩爛琴日好彩唔算太跟到

又想色飲水未

今次都唔小人上船

誠哥又蠃

點會以為健康

福絲真係本郡清泉 小妹想同你結義金籣

暴巴琴晚覺得唔安全勸世無加貨
其實次次都好準

認真︰

無人知，收盤前無任何消息但大量資金湧入瞬間拉爆

無㗎啦

有啲咩紙包飲品係少/低糖
豆漿本身係健康但都係極多糖

教主食咁偏

日日8杯有多無少

道地烏龍茶

今次全部扮死機就無事

加奶隻隻都差唔多
我最多加兩粒冰撳Espresso

吹緊又有大戶黑吃黑

豆漿已經算少 飲無糖囉
759有賣1L嘅日本冇糖豆漿

一班傻閪

絲打言重但係寶寶就係錯在飲太多水

反正都係用黎騎

唔會加奶

定係平緊上面沽落嚟嘅空倉

依家買apple long call 6-7月 都幾抵屌

超人炒一次ＺＭ就屌打中國富豪

教主 小心

呢個郡啲人日日幫佢受洗 唔關小妹事

咩價?150?

飲得多甜野 個人會好殘

可樂一罐好似40/50g

茶

紙包飲品你飲到有少少甜既
應該已經係多糖到仆街

已被狗咬慣

下面班廢老...等被收割

我曾經都以為係.... 點知佢同你橫盤倒退

認真問 你熊貓步兵定騎兵

契媽同papa 好慘成撚日畀華爾街搞

趁佢炒咪清咗佢遲下再入

呢次跟住崩後會變受精卵

飲茶上面咪講咗生腎者之石

全部割哂應該夠還債

步

Lungo都係一啖多d飲哂
要加冰/加熱水先掂

推左走右

因為佢哋係搞局者

係 你向下都無乜水位

35g

開始覺得呢個post啲人個款係衰過波台班賤種
平均年齡廿尾三十頭都咁撚多人甩頭髮

我自己鐘意飲sparkling water

好可能係今日

6-7杯

捱夜加用腦過度

Maxr今晚60好唔好

波台班賤種狗好得幾多 又睇夜波，又賭

屌你好撚crazy
有無興趣入教？今日做推廣

波台個班匡智咁
拎黎同呢到比好侮辱下

點睇啲人all in 168 gme

飲奶茶定咩先
綠茶應該唔會

你大西北騎唔是方便啲咩

gme 大爆升吧

個個飲食唔健康又捱夜
除左錢之外一無所有
石仔或成最大贏家

個杯：

仲有人不舉

巴打咁搶口

茶有草酸 草酸加鈣就會生腎者之石
詳見上面堆comments

12年黎日日2杯
近呢幾年飲cold brew 覺得健康d

無單車加hea做無所謂啦
只求搵飯錢

石仔身體夠健康，但精神方面唔肯定

小妹可以

英國佬啲紅茶同中茶/日本茶係咪一樣

我摸頂bb正常發揮

走緊d bb好快又拖累 屌

被人姦完又姦

個市開始回少少
Gme又出返黎搞事
屌你老母
好嬲呀

道地蜂蜜綠茶
100ml含3g糖
低糖撚覺得岩岩好

唔係求見我一面嘅機會咩

Bb今晚有位好棄

大市轉勢向上 Gme就突然復活

自從有呢張圖...BB無升過 唔好再貼好嗎

仲癲 6-7杯espresso

電單車係咪最搵得？

You only live once

又引啲錢去妖股到

p sir打林作未

飲完應該三日唔洗瞓

見係你就唔貼

今晚400佢望住你黎笑

正能量：
又有機會練SH 心法

我會不停急尿急屎

唉，我記得之前有人話gme班人仆街死
我開始有少少明

送得快一定係最搵得

真係要戒

唔覺得傳統股仲有得大升 好多都升左20%

今次應該會好過上次
應該少咗人覺得ss以係機構被迫沽其他貨

同埋妖股經常都有

那個人就係石仔囉

冇人哭喪 係咪回完

ALL IN

香港人多數步，電單車多數南亞

今次4星連珠
Koss sndl gme amc

今晚入埋D廢老銀行石油+iwm滿倉算

一早block左 應該波台熱狗黎

賺到錢就得你唔買姐

係

疫情如果好返D，老鼠應該仲有得上，個個衝去樂園同戲院

我後悔落萬豪船
應該真係繼續上
唯有轉船

我嗰區反而少南亞
嗌過咁多次都係得一次係南亞

究竟會唔會係翻版kodk

上次9星連珠

蘋果150可能要年尾

之前賭靈車上700直播屌呀婆 好crazy

燒味飯有雜菜真係好on9

升返3，400先再講賺錢啦
大把人仲係3，400享受緊高原空氣

每日都飲兩枝日本茶葉沖嘅抹茶

其實石仔有時都睇得通透
個倉就黎收皮

俾社會催殘

真

咁你地入唔入

如果好似上次咁熱錢流曬過去GME咪0跌

你唔係放曬啦咩

佢係寫易經寫傻左

台灣三色豆

走SFT

睇人賺錢開心啲

有早知...

波動太大啦
反而我想加amd

小妹係廢老唔玩
唔阻班後生發達

如果係股神呢

入定錢等今晚接plug飛刀

我2隻都有加

好似幾正

早兩日嗌熊貓，個排骨飯有椰菜，屌佢

真係對得住個價錢

點解出面班股神咁鍾意話叫人衡量風險班人做淡友

當我哋呢班真正既捱價沽期put 指數淡友係乜

個combination 冇咸蛋好怪

科技股唔洗咁快入住 無大跌都好 都磨返陣

我只係提你一樣野啦
睇下歷史
大把3，400既人仲叫緊救命
咁你話，上到600咪大家都贏
呢樣你自己諗啦

WELL 睇來今晚GME應該又好睇過電影 實上下震來震去

120已經算貴 除非係台北 個邊80蚊都買到個便當

有咩因素會上到300

唔信

佢地撚知咩係put咩
只係班跟風入黎只識幻想既傻閪

唔好啦，好耐冇綠過

唔敢玩

少年股神

GME，債息都升

Gme會戰勝歸來
250話切既請留長指甲準備

點解燒脾要加薑蔥

上次就話SS, 今次呢根本鳩升

唔期望大升 今年妹住升就ok

淡雞淡廁
利申：已悔改

重點係升 原因重要咩?

我敢肯定今晚GME好大機會人踩人 班人餓左咁耐上翻家鄉實走

今次係真•SS

我30cm

得番60% 點ss

其實都係趺左星期一姐???
星期二已經大奇蹟日

真係唔撚識架，我鐘意食椰菜都係咁講
排骨飯點撚樣會有椰菜
食左幾啖成盒扔落地獄

我就撈左SFT

無知一問
Long call short put 係咪睇跌？

轉彎入直路你會買大幅領先嘅放頭馬定大幅落後緊嘅後上馬？

我明，但人用咩理由推佢上去？重要架
上到幾多？又420.69呀？

60% 都得，不過係咪上到300先
上次120先上到600

知原因起碼仲可以估下點發展

其實有隻舊經我無係網上提過
但呢隻野幫我賺唔少
佢係16-9年維持一個高位
2020跳到落4-50
依加120，仲有啲空間追返舊位

睇升

咪係

FAKE NEWS

香港都冇呢個價
屌佢老母屋村啲街市30蚊雙併飯

未搭好棚

上就可能上到 但依嗰價位搏唔過

amd到我目標價就斬3份2

其實尋晚升乜

好似係

6X% 假的, 一係做數做出黎
邊可能咁快平到咁多

Can巴上水，走鬼啊

.
可能有啲女投訴過冇菜食呢

Search標題無炸
我都唔係下下追post

仲有呢，上次啲人俾人咁bull trap 完一鑊，今次一定無咁癲，只會走得更快，人怕痛架

認真 磨左幾個禮拜40都平唔到倉嘅空頭抵死

我都唔知

有冇人知 ark 買的 DSYSJ DISCOVERY LTD 咩嚟
搵唔到呢個ticker

呢隻計過
Margin 唔大
會升得慢

目前睇gs嘅推測最似

換左cfo 市場憧憬公司會好發展 打定飛機先
咪即係好似intc 由50升到59 果棍咁

我其中一隻最後悔無入既股 MAXR加唔到倉 我覺得會係第二個後悔

Gs 講咩？
我唔信炒一條友升三倍

AMD 2024
Make Intel Sink Again

今年都40%啦喎

就睇下有幾多新仔又接火棒

仆街喇我日日飲茶多過飲水

出面個reits post 日提夜提

上年去完日本，突然甩多左

人踩人咁升

一晚 40% 基本

can 巴話我日日都係到，不過之前無出聲炸

咁就100%

gamma squeeze

上年6月已經係大船

TER都係咁

我都係定差唔多既價
視乎個陣情況再調整

大把
IG多番好多STORY股神了

瞓覺重要啲

出面已經有個

我就唔係咁睇 人性貪婪係遠遠超出估計
今次唔排除會更癲

我預6月左右到140
但依家已經上到120

盤前都係會升既
盤前唔升就太過分喇

觀望既Intel新ceo會點執返正間公司

S唔知咩鳩？ 50-60 掃過80走曬

再次係度屌鳩乜撚野都亂簡稱既文化

應該唔會阿嗎摸底巴 上次都仲話逼空 今次可以用咩理由叫D人SH
STOCKS ONLY GO UP?

假設推到上300 再一下跌落250 到時就走鬼咁走㗎啦

都係音樂椅
自問大膽轉身夠快咪入去玩

果個

要炒駛咩理由
佢上唔到我又無損失

日日都要重新開機

你個名

咁要睇下係邊個推

唔會，只會打折，因為事件相距時間太短

gme

上年吹同Amazon 合作都上咗幾日熱門
個個都識

STOCKS ONLY GO UP既朋友仔

唔該晒，講晒我心聲
我睇佢有能力返去160-180
現價黎講仲有水位

你係咪好耐冇update
因為有時間啲patch係要一個一個咁apply
例如一年出左a→b→c→d→e 5個patch
佢冇得一次update哂
Update完a reboot完又會提你update b
我自己大概2個禮拜1個update

老細係咪包養佢果個

佢係c朗

大市好似好返少少又黎一次GME

好想開個投票
上到250
定上唔到

吓 你落左船？

姨 依單我唔知 商埸都可以合作 合咩Q

佢應該指DFV

amazon本身唔係要砌低商場嘅咩

香港人或者係
但wsb幾個核心人物真係幾有義氣
利申先，無買但比gme拖死個倉
我都好憎gme，只係照事實分析

佢已經成功賺咗人數 至少引起咗人注意

9成都會係咁

上到 但依嗰價入嘅話上到250都賺唔多 而且又要冒住人踩人風險 玩唔過

咁你個倉死關GME 咩事

澳仔

正評-250 to the moon

負評-成班不務正業傻閪傻散

少少哋買200 call 囉

我賭石仔條J 今晚GME上到250

GME直接改做宗教團體咪得囉，信仰係最搵到錢既工具

咁咪好 執平貨

又講gme拖走熱錢喎
事實上次gme大升大跌之後個市妹到依加
你話唔關事咩

Futu SS未

多謝澳巴

真係升到咁多日先算 我買俾盡玩埋今日

好撚憎不務正業呢個concept，係咪要做到牛閪咁先叫務正業

咁我賭埋高達條不舉J出黎

扯唔起要來有咩用?

有咩價值

收藏掛

嗰陣升到90
即刻走晒
唔知依家點

我只求安穩向上

岩岩先建返倉又玩呢d
都唔知係咪早一日大跌就係為呢舖拉升gme

我都係個腦諗個四字詞，唔好深究

er後97爆到上120

屌飲緊水差d噴

呢個年代再加上美股呢兩個因素
乜pe仲有用既咩

我唔識野問句 其實宜家睇PE仲有無參考價值

Cold brew 唔係仲多咖啡因咩

可以去街市
咪可以p2p
同派錢咪一9樣
唔知佢地點諗野

巴打好堅

要賭就賭你自己條用得既j

dfv好似上個禮拜45蚊又重貨加注

有無邊間本地美股卷商收

高達自己都唔記得左自己係有條J係到

玩股票十個有十一個都咁講

個bb轉世都要等九個月啦
睇怕年尾先會出細

俾人靠都加貨

同支那一樣 頭尾兩隻字簡化

末日call 200都要千二鎂
IV高到

痴線, 茶係茶, 水係水
一日食埋飲埋噤多復雜野, 一定要用乜都冇既水去溝淡, 如果唔係飲乜都係死

唔得既咩

佢先前啲call放曬已發達

Rasputin 條J 咁食女無數，30cm 就話姐

去7-11買煙之後賣俾人，再攞舊錢買電話

Apple 同ITunes 分開

堆末日萬幾二萬%
幾毫有貨既人真係笑到訓唔到

點同，佢玩得起

好似唔同嘢嚟

冇糖冇奶就已經好健康, 一兩杯有排都唔會超標
Cold brew 愛好者

睇情況嘅
咁唔通TA FA個啲又全寫咩

Gift card算啦

咁我買百佳現金券同我老母套現算

飲兩杯唔係問題, 飲返足夠水溝淡就得
D 人賴野係唔撚飲水
行山又飲茶飲可樂
踢波又飲寶礦力
朝早飲咖啡夜晚飲茶
dllm 冇水溝淡就含撚啦

陳茂波：消費券使用範圍不包括交通費、電費及政府收費

佢點做到呢？

恆生職員麻煩入一入黎

好好笑

因住你買左之後你老母套你現

好似係俾你課金用

買現金劵即時將有效期由一個月變為兩年

我18都生過腎石

做過咩黎

no

250只係山底
目禁係32857 wo

資源同raw material 其實係最影響到未來 inflation
commodity energy 最能夠反映到
10年債yield 由0.6去1.4
銀行 操作上其實應該會難左
未來息口走勢indicator黎
唔用ycc佢唔加息都無咩意思

個市其實個底唔差但解決唔到呢樣野都會大波

妹好笑

你話換左CFO之後 整到套 G.I 出黎就話升姐
換左其實同普通sony藍店有咩分別

250係山腳，32857係山頂

你全世界用左幾十年既咪ok囉
問題係啲乜撚ss gs dh sh全撚部都係連登仔自己9作出黎，正常人全部睇到一頭霧水，唔係用黎同人溝通

FCF 緊要過PE

GME 屌鳩社工集中討論區

咩係Dh
dhl 我就識

三萬點應許之地

同正苦工d 乜CO 物CO 一樣, 圍威喂得自己明

真
每次飲expresso會飲晒杯水

Sh=傻閪
dh應該會係屌閪

gs = gamma squeeze
ss = short squeeze
dh = diamond hands

多得之前張廢老翻譯圖所以先識
利申廢老

今晚

納DEE升
納DEE跌

底褲真係最難明

入落tagngo crypto

ttm

雄禿呢家野不知幾閒 大把人有
係頭髮濃密既時候發現有徵狀食藥預防
總好過冇哂頭髮先搵方法救

咁打工佢地圍內用簡稱我覺得ok
義圈外人 唔好用就得

睇跌

仲未去到唔加奶同糖嘅level飲americano會好頭痛

gs=幹死=屌死
ss=傻閪
dh=屌爆你個閪

得罪講句
最難頂係成日point 幾point 幾, 煩撚到
唔撚係正常人傾偈topic 黎
normally 同人傾偈都唔會講人工

MAXR 投降

維他無糖荳奶

男人禿頭可以係睪丸素夠高，夠man, 好事嚟

一樣
之前識個正苦
開口埋口 "我ACO" 咋, "我point4 咋"
煩到

Btw都好難甩到好似佢哋咁

茶

SNIS/SCUTE>>>>>PE

做淡慘過做雞阿巴

最右邊個, 小學生?

隔代遺傳

就算佢哋唔係波台狗都好好笑

嘩仲嚴峻過金鐘仔

香港人甩頭髮有無一個好似佢咁型

上次有人推波台起底post 有留底

大市真係咁快回調完？

只係睇對眼都好撚柒

最衰佢唔一次過俾人5000，唔係既話都可以叫做砌返部機

ER前放左三分二咋

黃種人係相對 low T , 無辦法

今晚上番船啦

用簡稱係方便對話
但唔識啲簡稱嘅人 你仲用呢啲簡稱
最後又要解釋返 本末倒置

得最右個𡃁仔叫正常樣

徐錦江算係咁

Cls諗起就頭痛

想問...邊個係契媽

白人點撚樣比

就算黑人光頭都好型，雖然佢地個個刪光

逐樣買囉
不過要買足5個月

又要召喚日日屌NVDA嗰位巴打了
睇怕又要屌番三五個月先識升

不算得罕有

Gsx

之前最低位清咗gme再高j tsm arkk正正經經價投個班真心慘

識唔識用google

肥媽我就識

你地係真心定假膠

黃種男人

佢個次賭贏左 唔使屌

我一路都正正經經價投一樣好慘
兩日無10%咁濟真係好撚痛

賭錢同投資唔可以相提並論

價投唔睇短線

講緊既大波都係不停轉sector姐
未至卡3月咁

gme 大軍入左黎攪事？？

arkk價投

Update唔撚緊要
屌佢老母
我更新完機都開唔撚到

之前做政府d合約，班公務員係唔理你不停講呢d簡稱同form number

即使投資都係一種賭博
只不過有方法提升勝率

邊有

美斯神
山中山
白卡
都未岀現

我諗今晚應該係獎勵sh嘅人然後懲罰貪心嘅股神

都係睇人，唔關咩職業事

唔可以咁講 佢升番就話者 繼續趺呢?
放左就係放左 果刻就唔在關你事

都赤架

不推文咪無事

教主英明

ITS OVER BOYO

砌一部機要砌成5個月

LM睇賤價放正股 allin GME 左一巴右一巴

好耐冇來9up, 大家而家個倉乜環境？
我50%股，50% CASH，
諗緊好唔好買D白銀，個股市開始癲，唔玩一排先。。。

market 同liquidity 無咩問題
個市都正常，預期通脹升溫
普通人真係其實好慘
powell以前咁鷹銀行都係賺小左姐
而家佢都唔咁做咩

到時應該有五個月分期plan

賭得贏都叻既

更新完斬唔知更新左d咩

今晚企穩上3幻2

點睇如果唔延長三月到期個銀行保證金比例括免

5000買ram u 板都未必夠

依排美股D片幾有深度

想問美聯署唔加息，但美債息係咁升會點？
而家美債息升咁多，D錢流左去邊？

3000蚊文書機

未睇
要研究下
而家睇緊美金息口同做生意
因為做緊功課睇緊IRR management

佢會延長啦 無理由搞銀行

星期一跌左2500
星期二就已經上大演奇跡日

我依D玩下fallout new vegas就好開心

賭得贏只係有運
劉嗚偉叫唔叫叻

Junk bond同 Stock Market?

加息就好大手買入銀行股

想玩大航海時代4

唔同wo
你有運中六合彩
都要你肯買先得

好撚驚呀
成個網絡都去返第一次gme之亂咁
好驚呀

不過琴日睇到鮑子比大戶沽兩沽已經要出口術去壓債息 點都應該會延長

有冇人留意RTP
黎緊Merge個隻Joby點睇都好過EH

Diversified bubbles

咁中六合彩算唔算叻
好多中頭獎最後輸到破產既故事

想問 Archer 同 Joby 點比

原來美國既mortgage 係可以做到fixed rate

風光過都好

咁又唔好以偏概全
有人賭就由佢啦

咁你話買gme等於100%純賭博
咁無得好講既
亦都好多無中過頭獎就直接破產

咁先係牛市嘛，升多幾日唔該

GME爆升個幾日其他個股邊有運行

尋晚掃到85%倉
準備裸跑

咁講股市來緊又要破頂

咁你都all in GME 咪得

尋晚認輸完已經裸跑緊

勇者

唔玩妖股

熊軍可以休息了 之後交俾龍軍啦

想睇完星期五先決定

美股都睇好能源股

今晚主角係Gme ss to the moon,大市熔斷機率好高

今晚唔睇龍

沽期未

F call + 少量QQQ put
仲有現金未用

睇淡唔做淡
聽講石仔係dc好風so,幾時直播唱歌

沽左

不了

今日推po快到七彩 追唔切

納期係咪又築緊高台4點暴跌？
咁既劇本會唔會太悶

其實點解大家唔開個discord 傾計?

林鄭月娥
又愛又恨

有得都係

我唔係叫人做淡呀講明先

因為已經有

算，我都想中1次

有既 打機DISCORD

睇信唔信星期2真係得果一棍

毒撚唔敢同人接觸
坐小巴都唔敢嗌落車

DC有人數限制
依度其實開過兩次都極速爆滿

睇番上年D小型回調閒閒地都玩2-3星期。
US10Y又冇回落

今晚割完GME班傻散之後大戶又有錢托市

無做半年gym頭髮健康左

今年D回調好快完 來得急去得快........

10%都冇

我淨係知納期依加日日都先升後大回

磨牙

第二個叫咩名話? 台灣黎講都算高質

一齊做淡友

中完1次我就做廢老

上唔到大機會係支撐上方chock

保康絲的副作用並不普遍，大部份男士不會受影響。 只有在少數男士出現性慾降低和/或不舉。 更少數人會有精液排出量減少（但這不會影響正常的性功能）。 在臨床實驗中，若停止服用保康絲，甚或繼續服用，這些副作用亦會消失。

成個post 都係石嘅

精液排出量減少即係可以瘋狂無套

錢無人嫌多

今日係男士健康台

又腎石又不舉都唔夠仲加埋甩頭髮
連郡D人咩事 真係財多身子弱

TDOC又賭輸左ER
ZM個ER仲賭唔賭好

任射唔嬲

男性避孕藥

可能本身個活躍度係一級已經有無限開火權呢

講真？

研究員發現，相較於完全不攝取咖啡因的男性，每天飲用85毫克到170毫克咖啡因的男性，陽萎（勃起功能障礙）的可能減少42%。飲用171毫克到303毫克咖啡因的男人，陽萎的可能降低39%。

體重過重、有肥胖症或患高血壓的男性，如果每天喝一到兩杯咖啡，也比較不會不舉；過重、肥胖和高血壓，都是導致勃起功能障礙的風險因素。

先龍後熊

睇黎又多一個巴打

點解$hd係咁跌，想飛刀

今日健康台?
btw 今晚係咪GME之亂2回目

因為宜家D人鐘意睇4K

Rip巴打

係wor, 唔講都冇留意，佢都係舊經濟股丫，做乜搞成咁

係。。。又要聽GME同事show off

你地成日gel頭 想唔甩都難啦

中概股死鳩晒
都話咗買支那股係自殺行為
去美市買支那股真係on9中既on9

中概咪一樣妖

班邪教徒諗多咗

本身就炒高左隨時回

有無今晚同我一齊call plug

藍色窗簾

你班虧佬叫左你地買完股票熄app早d訓唔好捱夜架啦

高血壓仲飲咖啡 個分母有無計到死左嗰D?

– Don’t use acronyms or nonsense words for objects, software or processes at Tesla. In general, anything that requires an explanation inhibits communication. We don’t want people to have to memorize a glossary just to function at Tesla.

by papa at 2018

依排發覺見工好好玩 次次見工好似都係REVIEW緊自己工作經驗係咪真係識野咁

學埋elon baba d 衰野

80

日飲一罐汽水 嫌啲水味好怪完全唔飲水
平時一啖都可以唔飲
有日瞓瞓下痛到孿咗喺地 睇完醫生就日日飲水
試過腎石都屙到出嚟 痛咗下

石仔台

釣魚好衰

屙石就會 但屙到石係好事
嗰期屙尿最多kick 唔會點

隊粒石出嚟嗰下係咪好爽

番黎啦

實捉到你

之前嗰本唔夠short
今晚gme上得到300一定short 佢call

FUFU威左成個月
成個連登都講緊

夢乃飛夢個MIKO真係好似

建議你唔好掂

巴打好似一字輩

似陳芳語多啲

開張試下咪知

咁都輸 幫佢上下堂先

台灣水情告急威脅晶片業！日經：科學園區 60 天斷水

屌你老母 又冇水又冇天 又打風又地震 點落腳呀仆街

正過水卜90倍

日日j

邊個係佢老細

你都on9

無喇咁咁大個島無水?

恆生職員麻煩入一入黎

我屌你老母

摩根大通：股市中有泡沫的是VIX指數 而不是股票

摩根大通 (JPMorgan) 宏觀量化和衍生品策略全球主管 Marko Kolanovic 認為，股市最新的泡沫並不是股票，而是華爾街最喜歡的波動性指標 VIX。

半導體工業好食純淨水

棍落

屌上個禮拜抽完
8個sticker

日月潭水庫係裝泥多過裝水
又冇開海水化淡

呢度得P蛇從一開始已經財自，所以係咪都上黎

用愛發電，用愛生水...

全台灣得tsm上到大台，但搞d咁野會唔會太on9

夢乃行為表情乜都散緊陣淫味出黎
屌你水卜同吹氣公仔有咩分別

用愛發電我知唔work, 但用愛出水我知得架

台灣啲基建係柒下柒下

es 3936 第二頸線有阻力
道dee扯到行晒ath緊
但納dee仲係13338頸線磨緊

今日暫時都係睇穩定小回/直上3950

見唔成咁好唔好玩

唔係每日都有晨勃

爽 之後無痛過
我自從早排病完都無點飲水 以前日飲一樽水皮膚都好好多

都無咩所謂既 當JOB REVIEW下
今日見完先發覺自己好多野仍然都係唔識

好好玩

我屌你呀
水卜含羞草咁
幾撚正

生過腎石真係會自動戒汽水
我依家連一罐汽水都飲唔晒 反而只係會飲下凍檸茶

咁貪心

德意志銀行 (Deutsche Bank AG) 在週三 (24 日) 發布的報告中指出，美國新一輪的經濟刺激方案，很可能會引發一波 1700 億美元的資金流入股市。

包括 Parag Thatte 等德銀策略師在一份針對散戶的調查報告中表示，受調者計劃將得到的刺激政策現金中的 37% 直接投入股票。由於紓困方案中的直接刺激現金金額可能達 4650 億美元，因此預估將會有 1700 億美元直接流入股市。

分析師表示，無論投資者的年齡、收入或何時開始交易，基本上散戶情緒是樂觀的。隨著經濟重啟，散戶們預期將維持或增持股票。

快出啦

出唔到純水

我都想見工

小妹二字頭

麗珍正d

我呀

海水化淡啦好心

搬個廠去新北市

唔係同一個人黎咩

成班白痴仔咁

早兩日趺個到都未番黎

INTC係arizona個廠因為缺水同埋環保，要搞廢水回收

我懷疑我皮膚噤好係因為飲水

你打嗰吓有冇少少尷尬

台灣貪到咁, 差唔多啦
宏觀中港台澳
都係一擔擔

真係好柒，呢個台灣命脈可以話無電就無電 無水就無水

冇電

無，我水卜教當仁不讓

我覺得成個POST最好笑果單 應該係買DIS破產果次
全個連裙集體仆街

不舉派

台灣造船業好勁 當然無韓仔咁癲 但都叫一流

晶圓代工龍頭台積電 (2330-TW) 前代理發言人孫又文今 (24) 日表示，退休後一張台積電的股票都沒有賣，對公司營運充滿信心，只要有閒錢就會進場加碼，並認為台積電價值長久以來遭低估，股價衝上 600 元是「遲來的正義」。

孫又文為台積電前企業訊息處資深處長，也是公司的代理發言人，於前年底退休，今晚登上語音社交平台 Clubhouse，參加天下雜誌的主題討論，以「護國神山台積電的成功祕訣」為題，分享她的看法。

孫又文說，自己退休時，一張台積電的持股都沒有賣，是非常快樂的台積電投資人，對台積電充滿信心；而去年 3 月受疫情影響，台積電股價一度跌破 300 元，原本想進場加碼，但礙於才退休 3 個月，怕被詬病而卻步。

被問及是否會再找時間買進台積電、或採取定期定額方法投資，孫又文則說，已離開台積電 14 個月，沒有內部財務數字，對台積電營運充滿信心，只要有閒錢就會進場買。

孫又文並分享過去在台積電時，請同仁做的研究，她指出，同仁從台積電 1994 年上市以來，紀錄每日股價表現到 2017 年底，發現 10% 時間是平盤，90% 時間是上漲或下跌，其中漲跌時間幾乎各半，漲幅與跌幅也未差太多，意味著以價差操作台積電不見得會賺錢，買進持有才是上策。

where is 石仔

上釣

以前唔飲水真係生到成塊面都紅印 係嚴重到好似要食a酸啲人咁
兩邊面+額+鼻都全部印 後尾睇中醫好咗少少
但好得最多係飲水 依家得返少量窿無得救

啲陣未入嚟 但之前聽返人講
好似係搞PUT DIS投名狀
之後成條船沉咗

可唔可以做埋我老細

幾靚豬

因應水情吃緊，晶圓代工龍頭台積電 (2330-TW) 今 (23) 日起啟動水車，北中南部分廠區開始執行以水車少量載水；聯電 (2303-TW) 則表示，水車先前就已備好，但目前還未啟動。

國內晶圓代工廠包括台積電、聯電、世界先進 (5347-TW)、茂矽 (2342-TW) 等晶圓代工廠，去年就預約水車，以備不時之需。

早有準備

唔洗拗
夢乃
水卜

教你買股？gme only goes up

我sh水卜

多謝老細今晚賣埋層樓all in

以前中學都成面瘡, 唔知咩料
跟住讀大學開始已經皮膚好好, 又白又冇墨又冇印, 乜都冇

好想快啲開市睇GME

係gme post又學到新野
乜可以short一隻etf然後買返其中99隻成份股還俾佢 淨係拖住隻gme唔還貨住？
有無人知呢個係咩玩法
純粹想學野

契媽尋晚買SQ, OPEN

近來美國德州遭到歷史性的冬季暴風雪侵襲，造成大停電，有數百萬戶在低溫酷寒之下無電可用；在等待政府恢復供電之時，德州民眾也積極的尋找備用電力來源，此時，配有單獨發電機的福特 F-150（2021 年款）意外成為停電家庭的救世主。

外國媒體 CNBC 報導，有位退休的煉油廠工人 Randy Jones，在購買 2021 年款福特 F-150 皮卡貨車時，並沒有想到這輛貨車將會在這場歷史性的暴風雪中，扮演發電機的角色，為家中的照明設備供電。

福特在推出新款 F-150 皮卡貨車時便主打移動式發電機功能，整合在貨斗的發電機 Pro Power Onboard 系統，透過不同的車型來獲得獨自的電力輸出，PowerBoost hybrid 車型可以提供 2.4kW 電力，透過選配也可以增加到更大的 7.2kW，為電視、揚聲器和迷你冰箱等電器設備提供電力。

FORD

今晚炒Ford定Ford

100%夢乃

屌 佢地幾間夾埋起間化淡廠仲化算啦 而家技術先進左都唔係貴好多咋嘛

白白淨淨無性病

少擔心啦, 人地噤撚大公司, 集全台精英, 實仲有好多外國consultant 幫手

股票號碼係咪Ford

睇住歐盤先

你反省完啦

Old news左啦仲有power wall添

行出街, 個款似比真實後生7-8 年

叫我?

其實係

冇追po
不過我估計應該係班友曲解左redemption/ creation process

more

所以一路都好唔明點解唔做 就算唔想出錢 以佢地bargaining power逼政府起都得啦

低Beta炒法：全倉廢老股

道指係咪仲有得繼續咁牛

今年各地旱情不斷，水利署為解決竹科缺水問題，新竹南寮海淡廠將在本月底完工上路，最大供水量每日可達 1.3 萬噸，其中廣運 (6125-TW) 、國統 (8936-TW) 承包工程款項近期就將入帳，由於全台水情緊急，多座海水淡化廠標案將加速進行，廣運表示，在有南寮海淡廠的實績下，將更積極參與新的標案，支援全台抗旱，廣運也成為新的水資源概念股。

水資源概念股

為我水卜搖旗吶喊

而家先黎起缺水缺電呢個問題好似都講左成十年

預言：遊戲釋站盤前漲幅達150%

白雪雪

Keyword都比埋你就自己去google

個倉差1%ATH，好股果然大升小回

石仔上水

問KMT

個個都買 GME 應該要沽爆佢

缺電依世都唔會解決到..............起核電廠又反對 起傳統又話唔環保
日Q日用愛發電

你不如努力搵多啲幫佢快啲脫苦海好過啦

Wow

你個名點讀

據媒體報道，臺積電()計劃擴大資本支出，於今日出售160億元新臺幣（約5.75億美元）規模的公司債，預計分三階段發行。

張相可以再假啲

好啦

我好尊重av女優

四寶又要升

GME呢場戲真係好好睇

性愛發電機

笑L左

我隻tsla 今晚又開車啦

下個po公佈結果，結果唔啱心水嘅俾大家再上訴

開心數鎂

年輕人跌落60x無上車就等下班

希望今晚隻tsla 750 call 食得糊啦

我自己都唔撚讀

返工對沖

屌你老母 華爾街班撚樣撚你一鑊唔夠 再撚多獲

呢單野證明成個連登又好
Reddit又好
唔好沉迷，聽下睇下就算

盤前會唔會玩完

啲人坐咗成個月
點會唔走貨

依個月成左屎咁 WSB 仲有力掃佢上去...

IPO又唔撚中， 痴撚線

咁睇番果時果個推論係合理既 邊估到disneyland plus勁到咁

DISCORD D朋友仔 做半導體測試 tsm 膠通都有搵佢搞

人來上圖

真心係兄弟嘅我會同你sh㗎

點解路易巴咁平淡
次次提soxl你都爆seed